好想做架巴士俾佢日踩夜踩

順便可以聞下佢隻腳 唔知會唔會著裙返工呢
好想奶啊

不如試下奶我袋底？

=.=死撚開啦

藍色指甲油

呢樣野係扣左小小分
乾乾淨淨咩都唔查最好

條女好撚正呀

唔係話十分好靚
不過鄰家熟女feel 令你好想插
渣巴士十幾個鍾屈埋屈埋果陣腳臭味
" 啊~~~唔好啊~~我渣緊車架痴線 "
" 你睇你d閪水流到成隻大脾都濕哂啦! "
" 啊~~ "
諗下都扯扯地

有無30歲？

返5p啦 表情撚

28-32 目測

指甲油同黃頭髮扣分，
樣就幾靚！結婚未？

未結婚㗎
等我嚟

33, 有男友
佢自己講好似

對於近日被巴士迷追着拍照，她笑言之前有相片因燈光太暗，影得她好像一把年紀。「其實我未結婚，但已經拍緊拖。」她更笑說，曾有人疑想偷拍她，卻忘了關掉閃光燈，「其實我不介意，最重要影得靚，唔好影到我咁樣衰，下次最好去光一點的地方拍照，效果較好。」

之前開post位巴打

你老母比狗屌

很危險

巴腳膠

你老母俾大笨象屌

keep 得算唔錯

咁多架巴士你估一定俾佢渣咩

mk妹扮清純，有fd識

樓主死心啦人地有男友喇